「突發」高登時事台得返幾條五毛洗版

光之xxxxx
索尼飯
藍藍路路
3c905x_xxx
一秒變廢土
正黃旗

之前真係好撚痴線
完全得五毛洗版

青狗唔比屌呀

Not surprised

咁要屌到幾時？

得返成班熱狗係到發癲

點解佢地唔過黎

聚熱風蛋高 仲死守高登

蛋牛麵都係

唔使再睇佢地互打飛機

風生水起

班友以為LIHKG 係青狗地頭

討論區有話地唔地頭既咩
一人一ac就大家公平架啦
你估以前uwant果度多人
又咪係靠分身